連APPLE都勸勉大家唔好再做好人了

大家自己嘗試搵一個地方輸入
好人有
佢出嘅建議係有惡報
打
壞人有
又係出惡報

咁我點解仲要做好人

戇鳩仔。。

睇咗兩次先明

點解仲要做好人???

我做乜撚野

原來你係被選中既好人

到底仲有冇被選中嘅細路部IPHONE係 "好人有 好報"?

好人壞人有咩報我唔知
但出故爛尾既人死咗一定比人切啫啫，再駁返，再切

出惡報